［魔獸世界］［部落］召集對競技場有興趣嘅你

如題

無論你係休閒玩家想接觸吓呢個陌生地方，
定還是曾經大殺四方，想搵返當年手起刀落嘅感覺。

我哋需要你

雖然我同個fd唔係啲咩3500分嘅飛天BUG大元帥
只係兩條友對台服競技場仍抱住一線希望
2v2有望下星期2000分

平時打嘅時間盡量會喺夜晚 因為試過禮拜中午排咗9個字都無人

無論你想玩22定33 歡迎各職業 只差你一個

有性趣可以加我tag komachi#3536

推呀

就算你幾有熱誠都好，隨機戰場排成粒鐘都入唔到就知台服pvp 已經冇人玩

I know that feel bro
我都係早幾個月返嚟玩，始終喺80 90年代時無時間去打 一直有個遺憾 唔係話要咩打上2200 2400 只係想有交流咁打 過手癮

btw積分戰場仲多人打㗎其實